有冇人岩岩in 完Cie。

一齊分享討論下。

我覺得自己in 得好差

有呼吸就請 放心

有錢就有得讀

cie唔洗驚 多數都派offer 只要有錢

Interviewer淨係會睇你有冇錢交學費
有就收

聽fd講有位professor host interview一開始就走左出房，過左15分鐘入番入房之後話interview結束

有冇人報咗marketing又in咗架？

呢啲asso唔係比錢就讀到架咩 有咩要in

Cie垃圾 去CC仲好

Asso黎講hkcc升學率最高
想入返大學最好揀hkcc

巴打報咗幾耐先收到interview？

我係in 自資學位。
唔係asso。
唔該晒你地

下

我諗都有幾個月。
一開始問我拎official 成績，我話學院未出，之後佢咪話會影響interview。
甘到上個禮拜，先話今日有得in。

俾offer你都唔好要。
入CIE悔終生
利申 CIE Y2

揀其他self-funded唔好咩？cie真係好虧喎

有報其他啊，不過依加都仲未有offer 揸手。

如果Ou 同 Bu cie 邊個會好d
因為cie 張cert 同bu 係一樣

top up？

邊間有得拎政府資助就讀邊間

有錢有就有得讀
垃圾到仆街

算把啦，hr一望你嗰科就知係咪ugc

非專科就唔好讀啦

CIE有錢就得啦

CIE cert攞嚟打飛機一流 讀完以為自己係BU仔

今日in完+1
想知幾時會出結果

巴打
in 咩野啊

psychology呀

same same😂😂😂

聽講今年開始唔再出bu cert wor
如果為張cert ge話巴打睇路

psy點in都收ga la
cie最值錢係srl

2020grad都唔出？

我唔係啊，你係唔係？
我本身係HD in Social work

我都覺自己in 得差
個prof. 問我如果入左，會take 咩科讀？
我誤會左佢意思，以為叫我share 個screen 俾佢睇。
好7

巴打 介唔介意講下，係讀cie 邊科啊？

讀完，有冇話有咩打算？

去完就會有offer

讀自資不如讀cc升ugc啦自資除咗名牌科之外其他都好雞肋，一grad發覺個個都ugc出嚟

CIE你都好in嘅

聽我話
入cc
唔包生仔

不過CIE就一定難產

Hkcc啦

HKCC > All
asso界哈佛

你地有無追post啲 人地係報top up

識人無5條2都入到cie,所以你比錢就讀到

都又唔係,識人in自資top up唔收,有啲朋友gpa太低都無收

全部冇影響
政府呢排唔得閑傾

Space 啦

嗰時in都無in直接收左
利申: 無讀

bucie升返上bu咪出人頭地

Kol ftm natalie咪讀緊cie囉
9成缺席 唔做功課 最後唔知retake個asso定讀野雞top up
總之佢就唔會係八大學生

咁多傻左撚人讀hkcc
你aim3大咪hkcc 不過chur到死
其他大咪cie 相對冇咁大壓力
利申 兩間都讀過

記得上年我去in in完立刻有conditional offer

真？

啱啱收到cie marketing interview
想問下巴絲打，有咩可以準備？

師兄報咩科？